點睇男人著loafer?

第一隻買咩色好？

高瘦腳幼就著得好睇

顏色就灰 淺啡 深藍都唔錯

冇所謂 見過少肥矮呀叔著都幾型
前題要衫褲襯到

識襯衫就得

Loafer+亞洲人=大陸佬

其實係咪唔著襪?

冇人叫你平頭裝 + 超闊身牛仔褲 + 白色襪 + 着住周街屙屎

個人覺得型既，前提係識親
但普遍人應該覺得柒

好柒
真係好柒

好鍾意著loafer
但就一定著襪 仲要係勁colourful既襪
可以上Herring睇下 有好多loafer都靚

張國榮死忌者
唔洗咁gay既

Loafer真係咩色都正
普通色唔洗講
青綠 藍 紅 灰呢d猄皮款都唔會突兀

身型柒唔該唔好搞咁多野

你係連登問呢D野

有咩結果其實你應該一早知道

正！尤其夏天
利申：經常著

我唔著

Loafer gentlemen 得來又可以causal ，但要識配色

樣衰

冇taste

Loafer好著又易襯

tassel 好似太formal
同埋春夏天想試下淺啡suede

我都覺得tassel loafer太formal 夏天想入對suede penny loafer

係，所以tassel我都係返工先著

Suede penny好啊，夏天襯短褲一流，又方便又舒服

睇你點襯嘅啫

鬼佬=出晒水
其他=收皮啦

其實亞洲人都可以好睇 只要靚仔

不是鬼仔不要言

連登仔既標準造型係咁架嘛 著loafer唔入流啦

D 大陸厘好中意著呢對鞋

GH Bass 唔錯

之前有一對，但著得耐腳板有少少痛，同埋佢鞋籠唔太吸汗，出咗汗就會濕立立滑潺潺，你有冇咁嘅情況？

有佬味先好著

我通常著長襪,所以冇留意
鞋底有d硬係真

好多倫敦金都咁著

亞洲人點著都型

巴打你嚟？

唔駛上連登問，連登問衫—————》操大隻著白tee得啦

連登問感情——————》有$就得啦

第二張要自信到咩地位先敢自拍
仲要擺埋動作

衫褲應該點著

對襪

係咪扮緊小學生去party